 두분 무슨일 있었는지 모르겠지만 빨리 푸십시오. 우리 팀장님 얼굴도 말이 아닙니다.
그사람 얘긴 듣고 싶지 않네요. 그만 하세요.
우리 경감님 진짜로 끝내줍니다. 남자인 제가 봐도 진짜 멋진 남자에요. 제가 여자가 아닌게 한이 될 지경입니다. 안잡으면 평생 후회할겁니다.
남자가 볼땐 그럴지 몰라도 여자가 볼땐 아니네요. 꽝이에요. 뭐든 지멋대로고.
그게 매력 아닙니까? 형수님 배짱 부릴때 부리세요. 제가 웬만해선 이런 얘기 안하는데요, 두분 보통 인연 아니거든요? 그런 인연을 왜 억지로 놓칠려고 몸부림을 치십니까? 제가 두분 연애 첨부터 지켜본 사람으로 한마디 하겠는데요, 나중에 후회하지 말고 웬만하면 잡으십시요.
충고 고맙지만, 그사람한테 전해주세요. 전화 기다리지 말라고. 일주일 지났다고 전화할줄 알면 큰 오산이라구요. 순 바람댕이. 까불고 있어.  가세요.
